{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "경동초밥"
    },
    "text": "京東寿司 (경동초밥)\\n\n慶尚南道統営市茂田5ギル11-19\\n\n慶尚南道統営市茂田洞に位置する京東寿司は、20年の伝統を誇り、各種コース料理で有名です。お店はチャットA、B、Cに分かれており、多様な選択肢があります。京東寿司を一度訪れたことのある人なら、必ずまた訪れたくなります。清潔で高級なサービスが備わった京東寿司は、60坪の広々とした食堂で、両家の顔合わせ、見合い、会食、接待などにも最適です。静かな雰囲気の中で重要な会話をしながら、和食の珍味を味わうことができます。新鮮な海の幸を味わいたいなら、ぜひ京東寿司を訪れてみてください。（情報提供者:統営市庁）",
    "QA": [
        {
            "question": "京東寿司はどこにありますか？",
            "answer": "京東寿司は慶尚南道統営市茂田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "京東寿司は何年の伝統を誇っていますか？",
            "answer": "京東寿司は20年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "京東寿司ではどのようなコース料理が提供されていますか？",
            "answer": "京東寿司では各種コース料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "京東寿司には何種類のチャットがありますか？",
            "answer": "京東寿司にはチャットA、B、Cの3種類があります。"
        },
        {
            "question": "京東寿司の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "京東寿司の店内は静かな雰囲気で、重要な会話をするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "京東寿司で味わえる和食の珍味は何ですか？",
            "answer": "京東寿司で味わえる和食の珍味は新鮮な海の幸です。"
        },
        {
            "question": "京東寿司はどのようなイベントに最適ですか？",
            "answer": "京東寿司は両家の顔合わせ、見合い、会食、接待などのイベントに最適です。"
        },
        {
            "question": "京東寿司のサービスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "京東寿司のサービスは清潔で高級な特徴があります。"
        },
        {
            "question": "京東寿司を訪れたことがある人にとっての魅力は何ですか？",
            "answer": "京東寿司を訪れたことがある人にとっての魅力は必ずまた訪れたくなることです。"
        },
        {
            "question": "京東寿司を訪れたことがない人におすすめの理由は何ですか？",
            "answer": "京東寿司では新鮮な海の幸を味わうことができるため、ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 365
    }
}